南韓親信干政案 崔順實終審判刑18年罰款200億韓圜！

南韓干政案崔順實終審判刑18年